Данное приложение осуществляет простой просмотр изображений. После открытия изображения можно увидеть путь к этому файлу в специальном элементе управления.
С помощью библиотеки Wine удалось запустить его на MacOS.
Разработка производилась на C# с использованием WPF.
Для запуска программы на MacOS были установлены Wine и .NET Framework 4.5.
Будучи 64-битным, приложение не смогло открыться на Mac, поэтому пришлось делать 32-битным.
